Tracy叫臭西 咁臭撚叫咩?

Trump

you

同我屌爆佢老母西

Charlie

Challenge

alex

同我對呢個世界D Tracy 道歉

收皮啦

木鹿大王